畢左業做警察，海關定入境處最好？

仲有兩年畢業，自己本身讀環境科，但差不多成家都做政府工，見全部人都生活幾好，搞到我想做埋一份，不過考幫板聽講話好難，如果考唔到仲做唔做好？仲有警察海關同入境處呢三樣俾你地會點揀？

有心報就考哂3樣睇邊樣收啦
唔係個個都一考就考到架

Aepo la

agar

hi

入境>海關>警察

黑警專收垃圾
樓主若自問冇腦最易入

career path來講pi應該最好

一定係入境 大部份位都好hea 亦都升得最快

6月9號嗰日你遊唔遊行先？

睇自己興趣

1入境
2海關
3黑警

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

呢個真

我都打算係咁

做幫板唔醒少少都唔得架喎

有offer先算啦，講到一考就考到，不過警察真係最惡做，唔建議你去

Pc 仔一定唔做啦

海關

入到去做黑警

PC仔基本上你預成世一柴
入境而家唔洗10年就senior

做咩都要醒少少嫁喇